各位即將放榜既朋友 我有野想講

希望放榜既你唔會好似我當年咁straight 3敗走入asso
但我想講 聽日無論點都好
你地都已經好叻好叻 打咗埸靚仗
所以無論你咩分都好 唔洗灰心
冇人同你傾 好驚好失落既 就上黎連登搵人傾
連登唔要再失去任何一個巴絲
即使要讀考得差 冇大學讀都唔緊要
好多路可以兜番上去架
當年15分既我入到asso都係墊屍底
而家都好地地呀
所以上黎啦 等我地比溫暖大家啦

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。

我vtc有土木工程嘅offer,算唔算ive

Ive都係under VTC既
不過我地一般都係講ive入面既課程 通常係HD黎